痴孖根性G)I-DLE正式升級做完顏團

無弱點==

yqdd我愛她!!

多咁兩個

想知唔完顏個陣係邊個累事

老鼠屎葉舒華

以前小娟賣才華唔打扮

勁靚...！！

醜不啦

封面sure

醜嗰個遮咗半邊面所以整體靚咗

YQDD喺度點完顏

yq弟弟😊

吊你老妹早幾日先話yqdd7

睇耐咗ok嘅

我老婆美延由始至終都咁靚

勁令...

Sad but true